<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>REAL</title>
    <link>https://sg.com.mx/real/</link>
    <description>Recent content on REAL</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-mx</language>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Nov 2019 08:42:12 -0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://sg.com.mx/real/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tickets</title>
      <link>https://sg.com.mx/real/info/boletos/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2019 08:42:12 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://sg.com.mx/real/info/boletos/</guid>
      <description>Adquiere tu boleto para participar en REAL.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Programa</title>
      <link>https://sg.com.mx/real/info/programa/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 08:42:12 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://sg.com.mx/real/info/programa/</guid>
      <description>Agenda REAL tendrá un horario de 10 am a 4 pm. Habrá un solo track con presentaciones de 30 minutos cada una.
Sesiones Las sesiones confirmadas hasta el momento son:
 Creditas Digital Platform: How we enabled business users to create new digital products with DSLs, por Evandro Bitso: El viaje para convertir una arquitectura monolítica en un monolito distribuido, por Enrique Zamudio. Konfio: Arquitectura y patrones serverless en la práctica, por Pipe Gutiérrez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Código de Conducta</title>
      <link>https://sg.com.mx/real/info/coc/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Nov 2018 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://sg.com.mx/real/info/coc/</guid>
      <description>Al participar en el DataTón Anticorrupción hackathon ya sea como competidor, organizador, mentor o patrocinador, aceptas acatar este código de conducta, y cooperar con los organizadores del evento que lo hacen cumplir.
La Versión Rápida SG se encarga de proporcionar una experiencia libre de acoso para todos, sin importar género, orientación sexual, discapacidad, edad, apariencia física, tamaño corporal, raza o religión. No toleramos el acoso de ningún tipo en nuestros asistentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preguntas frecuentes</title>
      <link>https://sg.com.mx/real/info/preguntas-frecuentes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sg.com.mx/real/info/preguntas-frecuentes/</guid>
      <description>El contenido de esta página se genera usando parámetros de config.toml [params.faq]. El layout es controlado por layouts/info/faq.html</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>